藍威寶定1:99

好似藍威寶方便

掂唔掂???

官網同枝野個包裝樽身都好似無寫成份........
其實殺唔殺到病毒??

條街都冇人搶買藍威寶